其實上一代係無人俾家用的

Baby boomer 果代其實係無俾家用呢回事，多數結左婚就自己顧自己頭家。
今日吹奏要孝順俾家用果代其實自己未俾過家用的

其實好多唔係無俾
只係兄弟姊妹多
當每人俾一千，夾夾埋埋都隨時6/7千
夠使有凸

但今時今日少子化
兄弟姊妹通常得1/2個
甚至獨生子女，一丁友
負擔自然比上一代重好多

多兄弟姊妹果d多數無俾，唔好FF

似乎你先係FF嗰個
FF人地冇俾